中央聖馬丁藝術與設計學校要人

玻璃心國人又攪鳩人哋，因為人哋畢業展出現左光復香港時代革命，而家學校嘅系主任跪低咗，一齊入去打氣留言。

說好的國際戰線呢

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先73%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

學店

St Mar一向係學店, 得罪陸生會無生意

CSM舊生表示陸狗讀藝術都唔識得尊重同咁有文化